佛門聖地當砲房…色男「指導性愛技巧」 狎4少女還玩3P

桃園市一名陳姓男子被指控，8年前在借住新北市一間佛寺期間，竟然違反規定，偷偷帶4名蹺家少女入住宿舍，甚至還以「指導性愛技巧」為由，帶3名少女洗鴛鴦浴後性侵得逞，還對其中2少女同時玩3P，並將另名少女帶到租屋處性侵。高院依對14歲以上未滿16歲女子性交等罪，判處陳男10年6月有期徒刑。

法院判決指出，39歲的陳男在2009年3月期間，借住新北市一間佛寺修行，卻違反規定偷偷帶了4名未成年少女進入，其中更以教導「性愛技巧」之名，帶其中2名少女到浴室洗鴛鴦浴，然後大玩3P性愛遊戲；幾天後又以同樣理由，對另名少女性交。

警方還查出，在2008年時陳男就曾帶一名未成年少女到家裡嘿咻；之後陳男又透過別人介紹，對另外4名蹺家少女仲介賣淫，從中獲取2萬4000元。直到被害少女不堪陳男惡行，選擇報警提告，佛寺才知道陳男玷污了佛門清淨之地。

陳男在法院審理期間，稱說和少女都適合意性交，並無強迫對方意願，也無媒介少女賣淫，但一審法院查出陳男和少女嘿咻時，其中2女是14歲以上未滿16歲，另外2女則是未滿14歲，加上媒介賣淫部分，合併執行10年6個月徒刑。陳男不服提出上訴，但高院審理後，仍判決10年6個月徒刑，全案可上訴。

新北又得分?

新北

3p 應該3分

佛門清淨地 場地加持 得分x2啦

借住佛寺修行性愛技巧

Rvp